俾蚊咬到訓唔到

蚊香一直有點

尋日咬左腳 今日咬右腳

+1 今晚仲要勁熱
嚴重失眠

風扇又唔開得
未洗勁撚多塵
就算熱都要cum被 就係驚俾蚊咬
估唔到cum左都咬到

風扇都唔開得咁真係無咩方法
前晚狂俾蚊針 琴晚開大風扇一隻蚊都冇 爽死

勁撚多塵
聽日即洗

屌 成身蚊咬 好痕好煩

咬返佢

有無發覺多咗好多蚊
明明上年春夏天都無咁多
呢兩日已經拍死幾隻 我屋企不嬲好少話會多蚊到咁
諗起之前同朋友傾開 發現好似異常地多蚊

我都係 咬醒左 而家仲未瞓得返 聽日仲要返八點

好彩最尾打死左隻蚊

仲要係耳邊飛
訓果陣成日形住啲聲

垃圾蚊

又焗又熱又痕，屌

最憎夏天

睇黎唯一對付佢嘅方法只有開燈打死佢

屌 呢個
聽到即刻醒哂 不自覺地出汗

洗床單之後會好好多

覺
最高紀錄一晚打8隻蚊,往年唔覺有咁多
我住十幾樓,D蚊由窗飛入黎,
搞到訓果陣要拉密窗廉,好焗

屌，又有啦，響房入面有蚊又搵唔到，但又係咁咬

好彩今日涼返啲

一晚8隻
痴左線

我比d蚊搞到有幻聽,形住形住vv聲

8號風球 降落唔到

我已經做好抗戰嘅準備
俾我見到就拍鳩死你地

點解唔買捕蚊器